想追/追緊男仔的絲打，戰況如何？

如題

追到
完。

追唔到
完

追左一半

完

追到

完。

佢話療緊傷
未想再拍拖
完。

冇追過
完

死無葬身之地

巴打
完

追到
唔幸福
女人咪撚倒追

唔會出現咁嘅情況
完

個男仔約我單獨去旅行玩
係咩心態

啪啪啪 啪啪啪

我信佢唔係呢啲人

只有ff

大家都扮咩都唔知
但佢其實一早知
繼續做人兄弟
fd zone無間地獄
完

d戇鳩女人追仔用念力追

以前有個追左成年 瘋狂暗示都唔太主動 最後放棄左
聯絡都廢事
最後同左第二個主動追我嘅男仔一齊左

之後個男仔失去左先黎後悔 但一切已經太遲了
絲打冇事真係唔好追男仔，冇反應就算數下一個Next 啦

以前有條仔間唔時會抱下佢
繞佢隻手
佢都唔主動

女仔追追下個男仔開始主動
跟住女仔又縮
是咪正常的

連相處既時間都冇 叫做相知但唔相識
仲可以點

以前追一個男仔..佢知我鐘意佢 一直都話再了解下先
前一晚flirt完你第二日會係ig話掛住ex
最後放棄左比第二個主動追自己既男仔一齊左

如果佢未死心，個女仔可能想你做返主動。始終佢追你心理上好辛苦

其實仔係咪享受俾人追的感覺多過佢追人？

有無人追我 中上

想追又唔敢主動約

放棄

追緊 但對方時冷時熱
姐係點

唔通我地追緊同一個
講下笑因為我果個都係

冇機會見加兩個都少嘢講
等開學先算

咁點解縮既

有冇絲會好主動 例如識冇耐就追

係

我建議各位追男仔可以講白D

有, 我係, 咁你想知咩?

tg傾ok?

點flirt法

搵到有人追先再講

失敗過
不過冇表白既，係放棄左

點樣傾計暗示男仔我對佢有意思

同問

不如教我點分清楚佢係咪收兵啦 識冇耐就好flirty

語言方面？

冇講曖昧野？

我次次都係咁